小花真係小花出左溫室就謝哂

啲肥仔中學雞係pe堂都跑得多過佢